應該點樣懲罰我男友？

我: 佢:

我:喂幫我r背隻
佢:我唔識分前後
我:屌你老母！！！！！

坐蓮

你做佢女朋友已經係對佢最嚴厲既懲罰

有你做佢女朋友已經係最大嘅懲罰啦

屌

會好累

你地咁夾 結婚啦

其實個個入嚟都只會諗到呢句

俾個機會你溝女都唔識珍惜

又幾好笑 我下次試下

家下問你點懲罰呀 做咩抄橋

bb i know that feel

佢盲架 背隻有lin 架咩？

有女就收皮啦屌你老母

你個兩個icon整黎做咩

表達我係